M記近排呢隻歌好難聽, 原來叫愛與罪

利申先, 唔係d 乜乜音樂達人, 對音樂無乜要求 但M記近排播既其中一隻歌好難聽....

google 先知係叫愛與罪... 個歌手完全唔知邊位

Aga版好聽十萬倍

我唔係d 反K 歌既人 都會聽k 歌 對音樂無乜要求 順耳就得

但m 記播呢首直頭係難頂

定係我唔識野?

Aga加埋早餐杯咖啡

有林夕填詞